買咩返工袋好

小弟fg，黎緊返工要著西裝/business打扮，想買個公事包，budget 2k內有咩好介紹

點解一定要公事包
背囊唔得

LV

背囊感覺上好難carry

大把人背囊襯西裝

春袋

其實唔會
買淨黑色夠百搭

I use Filson

uniqlo

mulberry

Muji

好明顯襯satchel/briefcase formal同professional過backpack

有冇背囊推介